# Шлюз от RuDEX

RudDEX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже BeldexEx. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи BeldexEx. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает RuDEX, так как они обладают префиксом вида RUDEX.*. Например, RUDEX.STEEM, RUDEX.GOLOS и т.п.

## Веб-сайт

[rudex.org]<https://rudex.org>

## Поддержка

- [Открыть тикет](https://rudex.freshdesk.com)
- [Telegram Чат](https://t.me/BeldexExDEX_RU)
